★蓋世寶吊老母 睇下呢個返工post！

返工，不了

又打情罵俏

Dog in Hell

點醒佢，成日在我d post reply膠野

兩個基佬廢中

不願面對❗️❗️‼️

蓋清富二代黎未打過工架

LM

我窮人紅褲仔出身 努力返工❗️

你見佢講野咁離地成日吹奏中環價值就知

努力返工係你唯一出路

你份工就係幫老豆收租

蓋清好波

lm